東京喰種RE: Tokyo GhoulRE: 東京食屍鬼RE: 最終回 179 山羊之歌 中文版 集中討論

BBQ呀

做乜鳩

舊多 泉姐 店長 霧島新 V個鳥籠王 舊地下王 太多野未解
依家彈個死堪赫者出黎 亞門又唔知做乜鳩
肯定會有第三部 只係主角唔再係金木 女主應該係金木個女

Btw 黑盤斷手 比刀插頸咁都唔死 吹漲 龍棄子基因已經去到可以醫好死人既地步

好想知小公主叫咩名
同埋董香有左第二胎
其他WFC了

肯定無

睇得出作者都唔想畫落去
Hea到仆街d打鬥

爛尾

最終回竟然冇亞門、曉

如果呢套野爛成咁都唔叫垃圾 兒登仔食開屎黎

說好的悲劇ending

追左幾年個尾咁撚樣收

垃圾
屌你老母

垃圾ending
啲畫風hea 撚到喊

又完一本書 不過佢再畫落去都只會更差 早早完左佢算
有冇漫畫推介

你唔提我都唔記得佢地

有一格黑影講"截然相反的食種"係咪佢地 ?
屌,下落都唔講下

嗯
天氣真好

現在已經不留行悲劇了

英問碌碌無為時金木又摸下巴

這種結局，是作者的悲劇。

第一part後半已經畫到一劈屎咁，見佢草草收尾以為腰斬，點知出篇Re；結果Re睇左十幾話就棄咗

好慶幸冇睇埋落去

有馬死之後明顯作者唔想再畫落去
浪費左一套咁好題材既作品

睇到以為自己斷撚左片

後期d風格好明顯
隱/代喻冇哂,講野好直白
打鬥skip哂,趕收工咁
真係分唔到佢冇哂貨定唔想畫

講on9 大把地方on9
賤種六月兩話洗白
小'醜'出黎打完搞下基又變到唔撚再同金木開波

而家BBQ結果埋左佢算喇

其實睇到有馬死，話re係解王個陣真係嘩出聲
點估到依家咁樣收尾

雖然你搞到套野爛哂，
但金木都係咁多年黎我覺得既top5男主，
真係好撚鍾意佢

.....

真係俾我估中一跳就幾年後，然後一堆人物出場就算

亞門呢

直頭冇講啦

其實佢攰可以出聲停刊
不過佢冇心作就另外一回事

唉，哩個係讀者既悲劇
從第一集追到依家，有買同追佢啲實體書，雖然睇re：到一半都知佢會爛尾，但都堅持買，最後俾啲咁既嘢我，石田，你係得o既

好野無得再睇

垃圾，死神之後又一爛尾作品

金木hea撚到呢...

舊多
唯一真主角，做實事，冇佢冇happy end

留意返什造頭頂塔羅牌字變咗XXI = 21 = 世界 = 愚者的終點
西瓜最後都算係有番少少心

作者有錢嘆世界了
心諗仲畫乜鳩

BBQ ending 但又解唔哂啲野

終於完左

好心就畫埋亞門個pair結婚
不過總好過之前大家估金木/董香 是但一個必死既結局

本來人同喰種就勢不兩立
硬係整個咩龍棄子其同敵人 又研發到人工肉
成班本來殺人無數喰種 家下就Bbq 仲有法律？
人殺人都要坐監啦

屌，小學雞咩
追左咁多集求求奇就完左

之前作者明明話會bad end
係咪俾人逼亂咁出個happy end滿足人就算
之前金木變人棍個內心戲都串緊讀者

唉屌
明明無印好撚正

趕收尾 成王之後d劇情都睇到心淡
石田都hea哂想收山
當初睇到有馬死同埋re解作王個陣真係睇到打冷震
唉不過至少揾返不知既遺骨 唔使復活鞭屍
Btw都係唔知清子對腳係咪金木砍斷定點

似tvb個啲垃圾結果

屌

雖然bbq大團圓好老土又趕收尾 之前伏筆又未解哂又爛尾 但追咗7年咁就完咗最尾見到金木一家三口都忍唔住咸jor

垃圾
畫金木死左好過
最尾幾頁根本唔需要金木生存
你都是9但埋尾
整個BBQ黎托柒咩

BBQ得太誇張 每個角色交代

劇中既角色HAPPY END ，但係讀者眼中就係整套漫畫既BAD END，
係一個充滿哲學性既Ending

到最後金木呢個王都係打唔贏鈴屋
其實有馬嗰場都真係讓賽

btw 好唔捨得高槻

最後都係無講霧島新去左邊

雖然爛尾
但見到金木有個好結局都係開心

當無印係結局算啦

呢套嘢後期愈嚟愈似死神咁垃圾

亞門同曉得個黑影
會唔會太慘 話曬都男二

笑撚死，好撚唔掂

唉

哇!
乜撚野黎
嚇撚死我
真係唔講霧島新

第一季完左之後無再睇 睇一兩集已經覺得on99

估唔到咁多人咁唔滿意，其實已經比我想像中好，d野就一早預佢解唔晒架啦，一早有心理準備

我本來仲預佢乜都唔會解，再配一個又平淡又似懂非懂嘅結局，但依家都叫做有有d野解釋咗，

大家降低d標準啦，爛都唔係第一日開始，呢套漫畫叫做爛嘅時間都冇死神咁長，算係咁架啦…

我覺得個結局都ok啦 不過估唔到凜央最後會變成咁

唉 嬲嬲地 死忠都覺得爛

天氣真好

雛實絢都有大頭 阿門得個影

好好一個故事爛尾到咁仲唔係悲劇？

討論post喺呢度

BBQ有乜問題 幾好呀

係連納基同美座都有 仲要逐個仔都有

成版

無提有新作,

套野爛到有種無力感
爛到無力屌作者
石田原地爆炸不解釋

要講既都講曬

原本作者話係悲劇

一部多野未提

二部除左開頭對稱,後面都無伏同埋對稱劇情/分鏡位

JUMP式結局

地下果段吹完無再提

第一部第二男主角就咁比個剪影樣都唔出

好似CCTVB

納基點樣6年生9個

龍珠,火影咪BBQ

係悲劇喎 做咩啫你哋

一部個尾就叫悲劇,以作者講悲劇而予測董香死/金木死都無發生

搞笑角色生多胞胎jump公式

最終要團結都係要個共同敵人
即係乜撚都冇改變過

似係唔想畫多過斬

其實唔算爛尾
最後一話都算有頭有尾交代d人去向後續
只係作者明明前中期舖左咁多伏筆
另讀者對尾段有劇情有所期待
期待佢會成為神作
結果所有野只平淡交帶過
出來只係一個普通平淡的結局…
另讀者有所失望
總結來說只係一部佳作
做唔到神作